# Desafio do xadrez
### A solução do desafio se encontra no arquivo desafio_do_xadrez.js

O arquivo resposta (_desafio_do_xadrez.js_) é acompanhado de uma página (_index.html_) para facilitar sua correção.
**O arquivo resposta pode ser manipulado por meio do console do navegador :)** 
